香港有冇高質傳媒？

獨立嘅傳媒可以維護我地嘅利益
生果,方向,01, cctvb 得？？
香港真係好需要咁樣嘅媒體

呢間野就執

其實可以加啲廣告

同埋做少少消化左既content farm

都係咁

屌你連Factwire係咩都唔知其實你有冇消化過

無錢，幫唔到手